魔神英雄伝ワタル 七魂の龍神丸

in case你唔知道魔神英雄傳呢套野, 佢就係「機會黎啦!飛雲」嘅出處;
80後睇《魔神英雄傳》, 90後睇 《超魔神英雄傳》;
今年有新一版 魔神英雄傳 七魂的龍神丸, 絕對係回憶返曬黎。

下一集係幾時？

24號